# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR FusionDirectory Project
# This file is distributed under the same license as the FusionDirectory package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Choi Chris <chulwon.choi@gmail.com>, 2018
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FusionDirectory VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: bugs@fusiondirectory.org\n"
"POT-Creation-Date: 2019-01-10 10:09+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-08-29 15:06+0000\n"
"Last-Translator: Choi Chris <chulwon.choi@gmail.com>, 2018\n"
"Language-Team: Korean (https://www.transifex.com/fusiondirectory/teams/12202/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: admin/departments/community/class_communityOrganization.inc:29
msgid "Community organization"
msgstr "커뮤니티 조직"

#: admin/departments/community/class_communityOrganization.inc:30
msgid "Community organization dates and alternate address"
msgstr "커뮤니티 조직 날짜 및 대체 주소"

#: admin/departments/community/class_communityOrganization.inc:42
msgid "Membership"
msgstr "회원"

#: admin/departments/community/class_communityOrganization.inc:45
msgid "Membership type"
msgstr "회원 유형"

#: admin/departments/community/class_communityOrganization.inc:45
msgid "Membership type of this organization"
msgstr "조직의 회원 유형"

#: admin/departments/community/class_communityOrganization.inc:50
msgid "Agreement signed"
msgstr "계약체결"

#: admin/departments/community/class_communityOrganization.inc:50
msgid "Did this member returned the agreement signed"
msgstr "이 회원이 계약서를 반환했습니까"

#: admin/departments/community/class_communityOrganization.inc:54
msgid "Active"
msgstr "활성화"

#: admin/departments/community/class_communityOrganization.inc:54
msgid "Is the membership of this organization active"
msgstr "이 조직의 회원 자격이 활성화되어 있습니까"

#: admin/departments/community/class_communityOrganization.inc:58
msgid "Hidden"
msgstr "숨김"

#: admin/departments/community/class_communityOrganization.inc:58
msgid "Should this membership be hidden from listings"
msgstr "이 멤버십을 목록에서 숨겨야합니까"

#: admin/departments/community/class_communityOrganization.inc:64
msgid "Dates"
msgstr "일자"

#: admin/departments/community/class_communityOrganization.inc:67
msgid "Start date"
msgstr "시작일자"

#: admin/departments/community/class_communityOrganization.inc:67
msgid "Date of the beginning"
msgstr "시작날짜"

#: admin/departments/community/class_communityOrganization.inc:71
msgid "End date"
msgstr "종료일자"

#: admin/departments/community/class_communityOrganization.inc:71
msgid "Date of the end"
msgstr "종료날짜"

#: admin/departments/community/class_communityOrganization.inc:78
msgid "Contact"
msgstr "연락처"

#: admin/departments/community/class_communityOrganization.inc:81
msgid "First name"
msgstr "이름"

#: admin/departments/community/class_communityOrganization.inc:85
msgid "Last name"
msgstr "성"

#: admin/departments/community/class_communityOrganization.inc:89
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: admin/departments/community/class_communityOrganization.inc:89
msgid "A postal address"
msgstr "우편주소"

#: admin/departments/community/class_communityOrganization.inc:93
msgid "City"
msgstr "도시"

#: admin/departments/community/class_communityOrganization.inc:97
msgid "State"
msgstr "주"

#: admin/departments/community/class_communityOrganization.inc:101
msgid "Country"
msgstr "지역"

#: admin/departments/community/class_communityProject.inc:29
msgid "Community project"
msgstr "커뮤니티 프로젝트"

#: admin/departments/community/class_communityProject.inc:30
msgid "Community project dates and alternate address"
msgstr "커뮤니티 프로젝트 날짜 및 대체 주소"

#: admin/departments/community/class_communityProject.inc:42
msgid "Project"
msgstr "프로젝트"

#: admin/departments/community/class_communityProject.inc:45
msgid "Project full name"
msgstr "프로젝트 전체 이름"

#: admin/departments/community/class_communityProject.inc:45
msgid "Full name of this project"
msgstr "프로젝트 전체 이름"

#: admin/departments/community/class_communityProject.inc:49
msgid "Project key"
msgstr "프로젝트 키"

#: admin/departments/community/class_communityProject.inc:49
msgid "ID used for this project in other softwares or databases"
msgstr "다른 소프트웨어 또는 데이터베이스에서 이 프로젝트에 사용된 ID"

#: config/community/class_communityConfig.inc:28
msgid "Community configuration"
msgstr "커뮤니티 설정"

#: config/community/class_communityConfig.inc:29
msgid "FusionDirectory community plugin configuration"
msgstr "FustionDirectory 커뮤니티 플러그인 설정"

#: config/community/class_communityConfig.inc:41
msgid "Community"
msgstr "커뮤니티"

#: config/community/class_communityConfig.inc:45
msgid "Membership type choices"
msgstr "회원 유형 선택"

#: config/community/class_communityConfig.inc:45
msgid "Community membership types available in the user community tab"
msgstr "사용자 커뮤니티 탭에서 사용할 수 있는 커뮤니티 회원 유형"
